發唔發覺依加黑警用嘅策略好恐怖？

呢個運動到依加已經超過100日，坊間大把調查搜證，其實盲都知呢場運動肯定死過人，仲要唔止一個兩個，而係大規模嘅濫殺。

黑警由831開始日日面對坊間質疑有冇死人，到依加仲未肯答肯解釋，目的只有一個！就係令到我地習慣死咗人嘅真相！佢就係想令件事繼續發展令到全社會都知，繼而當真係承認死咗人嘅時候社會就冇當初第一下知咁轟動，咁憤怒！自然到時就唔係全城出黎

所以大家真係唔可以慣！就算真係死人到時都一撚定要清算班仆街冚家鏟！

最後都好希望係我地炒車

Tui

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

請各位守住流水鬥爭戰術，不要與那位衙門的洋幫辦建立對話關係。他辱罵抗爭者是黃色物品（yellow object），就是刻意要市民與衙差建立互相辱罵的對話關係，之後換一個巧言令色的衙門幫辦上來，你們就以為衙門改善了形象而拍掌歡呼。
這與衙差辱罵示威者是蟑螂，示威者辱罵衙差是黑社會一樣，都是無聊而耗費香港社運戰鬥力的對話。而這個對話已經建立了。
我們的對話，是要指責衙差是共產黨走狗、習近平打手，看看衙差如何對話？這才是掌握話語權在手，才是制勝之道。
流水鬥爭的無名無姓，不言不語裡面，不言不語就是不發表演說，不建立對話。我們用行動來演說，用行動來對話；用撤退來停止演說，用撤退來終結對話。

繼續保持憤怒!!!!

6/10